其實乜野係BIGBIG CHANNEL?

?? 不斷播廣告又唔講係乜

??????

而家班kol 收費勁貴
無線想自己做一班出黎搵錢做kol

專播廣場拿？

即係17